其實大家明唔明白議員唔可以樣樣事都撐到咁岀面？

佢地嘅身分係合法嘅議員，我哋好需要佢哋嘅身份去監察同箝制共賊，一旦佢地支持衝擊，分分鐘連議員身分都冇埋。我地就會好似對翼受傷嘅雀仔，連翼都冇埋。

大局為重，DQ晒咁點算？
可唔可以唔好再屌非保皇議員？佢地之前無論喺車站幫助無理被搜身嘅人同幫前線撤退，就係因為佢哋係和理非嘅象徵，記唔記得佢哋救過我哋好多次？

朱凱迪 ： 728 要和理非 不能出手

咁咪唔好出聲當幫忙囉 咩叫不能出手 屌你老母

出少句聲都唔識?收皮啦

依家嘅情況大家都係企係同一條船，場運動同大家嘅命運牽連，佢唔講嘅話會有人話佢引領，帶頭，支持，不停地斷章取義。

可唔可以理解彼此嘅苦心？

好多人都冇出聲 咁係咪全部都係引領，帶頭，支持
你咁講同有200萬人反對 即係仲有500萬人支持有咩分別

好多人都冇出聲，呢班好多人有冇直接幫我地？500萬人支持，咁樣佢哋嘅身份係咩先？

但係議員有直接幫我地，佢哋係呢一刻嘅身份同埋行動取向好容易俾人斷章取義。前提同條件不一致啊，議員係特別嘅一群。

嘥氣啦

同意